你地人生最低潮係點樣？

最後點樣挨過黎 ？

唔好提

有6000億美元身家跌到得翻3億美元

時間，淡忘，一切。

射個刻lag機

中六準備考DSE既同時最親既媽媽過身

一直都係低潮無完過

so sorry

留名

依加咁樣 唔知捱唔捱得過

咁大個仔都未高潮過咁算唔算低潮 ?

現在,畢左業先黎搵到真夢想。又要由0開始

咁多年黎難得見到希望，但之後冇咗。
於是屋企日日嗌交，好大壓力，但我咩都做唔到。
同時，同朋友同ex都出事。冇同人講過自己屋企出咩事，佢地唔知所以唔體諒係正常。

過咗去，就算啦。

失業半年
銀行戶口無錢
慘過食屎
世上只有媽媽好

冇高潮過

現在，失業

失業一年
銀行戶口+身上都無錢
帶綠帽
想自殺

朋友開解+陪吹水啤啤佢+借錢
同埋最重要真係世上只有媽媽好 媽媽永遠既關懷,同做我後盾養我照顧我,媽媽我愛你

本身係英國讀緊心理學 大好前途
點知比條女飛左 嗰陣我認我廢柴番左黎香港想箍煲 結果當然失敗左
英國反而變成左我既傷心地 唔想再番去
然後如事者留左係香港 日日無所事事
過左個零月 的起心肝去追夢 學廚
但係老豆睇唔起我 日日都鬧我笑我 攞我同個讀得書既家姐比
嗰排岩岩學師 好唔開心 好辛苦 仲成日諗做廚係咪真係岩我
日日同屋企人嘈 最後做錯事連個最好既兄弟都同我反面
我孤獨左一個月 用一個月既時間去改變去反思
同屋企人講清講楚我既諗法 同兄弟道歉
最後大團圓結局
同兄弟好番 老豆開始支持我
唔經唔覺都過左半年 算係半個師傅咁
依半年既改變真係好大 亦都由一條一無是處既廢柴變做一條識煮下野食既廢柴

差人周身債 每日返工都冇動力 日日都諗點揾多啲錢去還債 人生好似已經冇咩意義

而家咁樣咪幾好

仲低潮緊

自暴自棄, 每日自怨自艾, 飲酒, 食煙, 晚晚逼自己唔訓覺, 晚晚匿係被入面喊

每星期以性愛麻醉自己

中學讀acct讀到成隻「積」咁，上堂又聽唔明，落堂問人明咗之後第二題又唔識。差唔多次次test同考試都炒
次次諗起高form嗰幾年都想喊滯
有好大嘅無力感